琴日睇完佢story真係成個人醒晒

禁入去見到佢隻手放喺佢男朋友大脾上面 一路摸住一路叫佢唔好un腳 成個場景溫馨十足 我當堂灰晒機 其實一直幻想嘅係自己 原來沒有從來都沒有 教我緊張得心跳這麼久 到了這一刻終於望通透 其實愛情來過 半分鐘也沒有 點解人就係咁犯賤 鍾意你嗰啲你又唔想要 屬於人哋嗰啲又掛住人掛到自己癡線

搭客心不在這份愛 未曾裝載 感激不講一句也應該

我屌你地老母咩 單戀都要腐皮

On9仔
做人無尊嚴都成隻狗咁
做太監啦

你現實一定係player黎

唔做狗都唔一定係player黎
女喳嘛

咪臭係
無女咪試下仔囉

每個男人找到真愛之前
都以為自己鐘意女人

人渣，人地同男友sweet sweet, 你完完全全自我消失先係最好結果

自動消失啦，撬牆腳者人恆撬之

冇扑過/打過飛機 都唔會拍住摸大脾比人睇

I know your feel bro

摸條丁果度冇拍埋比你睇添

見你咁慘比個正皮你

不要再ff了 加油啦巴打

無論你真心定咩都好 我都屌你老母 我邊有做第三者 我喺嗰個位係幻想咋傻閪 幻想啊

You are fucking raw bro

屌你老母啦狗公，幻想人地條女
仲上黎叫春

狗公係真係行動嗰啲

但講真 明知有仔嘅女真係唔會鐘意得落 你話佢收埋條仔就話姐

其實我同佢係佢未同佢男朋友一齊之前已經識 我自己仆街諗住睇定啲先 之後就俾人私有左啦 今日開呢個post嘅目的都係想 同自己講夠鐘收檔